如果有條女追你...

但係唔係處女，仲要拍過幾次拖，會唔會介意

仲好唔係處先好屌

介意咩

你係咪處男先 己所不欲 勿施於人

鬆左好屌

有得你揀？

你問得姐係介意
建議放過人

收陰肌收放自如，可鬆可緊

抵你冇女屌

唔打算結婚其實冇咩問題

有得屌快屌
屌完過兩日就做daddy了

你又係咪處男先？

唔好比個處佢

有咩問題

你係咪處男先

關我撚事
又唔係有份屌

你係處男 條女唔係處 又懶係有貞操咁唔比你屌 仲難接受

岩既

點追你

有女追已經要偷笑